有好多連登仔支持一手空置稅，希望到時唔好死雞撐飯蓋

政府吹緊風準備開徵一手空置稅，我賭J一手空置稅無用，樓價繼續升

然之後我估到時樓價繼續升，個d本身支持一手空置稅嘅連登仔實衝出黎話: 發展商實有方法避開、政府個個揸住幾層邊想樓價跌......

對上一次，個陣仲係高登，係幾年前嘅事，我出post話三年之內買賣嘅印花稅嘅效果係托市，唔會對樓市有咩幫助，反而有壞影響，個陣時事台仲一面倒負皮(同一個post財經台反而多d正皮)，因為個時人人都屌話係d人炒樓搞成咁

到左幾年後嘅今日，見到個稅無用，某d所謂咩KOL呀銀行職員呀先衝出黎馬後炮解釋成件事又話咩二手樓市流動性減少呀逼人去一手樓變相樓價升高呀，最奇怪係d文po係連登一面倒正皮，跟住開始少人再提咩炒樓，d人開始spin去咩地產商唔肯賣樓要收空置稅 ，有好多人包括姚松炎，林照英，仲衝出黎話香港根唔洗增加供應，因為根本夠樓住，係有大量空置(林照英個po大量正皮，我assume大家都同意佢 )

我就好撚期待空置稅實行之後，呢班咁嘅左膠點解釋樓市繼續升

我估應該都係話咩:
發展商實有辦法避開d稅啦
我呀哥係地產商到做，佢話佢地大把方法避
政府個個揸住幾層樓
一日唔停百五都無用

搞咁多野，但係都唔承認土地供應不足 (呀講明先，我都反一百五十，不過若果樓宇供應充足嘅話，就算有百五都唔會chur高樓價，咁當然，就算佢chur唔chur高樓價我都係反百五架)

拿，我而家已經見到有d連登仔出黎有理無理屌左政府先，明明早排公民黨話開徵個陣個個都支持公民黨嘅 ，而家政府開徵連登仔就屌
好難捉摸！

認同

地產商要畀空置稅，咪再托高個樓價補返數囉
羊毛出自羊身上，你估冇人買

政府近年個大方向係巧立名目... 主要有以下幾點

1.一定慢慢做， 自己人上曬岸就加速做。
2.做啲聽落凶狠實情就碌撚既野，印花稅紙老虎人唔笑狗都吠。有收益就得，幫唔幫到成件事wfc
3. 到最後政策有名就有一個，出黎見記者話有成效，又再拖返三五七年再檢討。

曾俊華出辣招出得咁快都叫慢？

印花稅都紙？ 凍結晒d成交喎

同時要起多啲樓

買定離手
支持定反對

仲諗住會有d咩比較有質素既論述...
但睇完內文
常搵多半句分析都冇 數據又冇..

你點樣由個標題聯想到內文係會有數據

只係係指出連登仔籠門任般，前後矛盾，死雞撐飯蓋
亦都預言連登仔將會咁

又係垃圾哲學撚

喂條17億天橋知自己衰乜柒未?

個邊要講都講晒
你地係要話積師識工程我都無計

至於呢邊 我只係講事實

事實就係公民黨提空置稅，個個正皮
而政府提空置稅，d人個個走出黎屌

仲有d左膠林照英個d現象上面講左，籠門任搬

有道理就駁
唔好諗住轉移視線

以為經濟分析 原來玄學
呢樣野冇用 我另一個post 講過

香港得一間地產商會特登空置D單位黎囤貨,就係恆隆(689大金主)
政府咁做應該係針對恆隆

轉嫁比買家

第一，樓市嘅po我開左十幾廿萬個，開到我畀人畀地產商打手，所以要咩分析你有興趣自己起我底慢慢睇，我呢個post係指出有d連登仔幾咁on9

第二，你就算撚數啦，二手樓空置稅，家陣空置率仲低過natural vacancy rate呀

拿！之前連登仔唔係咁講架希望你唔係其中一個

我之前都不斷強調，呢d行為係個別地產商

施永青都有提過，但有人po佢文上黎，又係畀人屌

政府做乜個樓市都係會升
購買力屬中游以下嘅市民一世都追唔到樓價升幅
我自己一早死心咗，過得一日就一日

樓市GOGOGO
反正有斷層 咪睇下可以挨幾耐